衷心忠告：聽日嘅遊行難度提升咗，大家謹記要更小心更克制

睇到克制就入嚟屌嘅求你等等先
有冇道理你睇曬再鬧我係鬼好唔好？

相信好多連登仔都知，林鄭故意今日嚟話暫緩
呢句嘢根本唔存在贏或者有轉機
反而係一招非常惡毒嘅以退為進
一宣布暫緩，on9仔也好，五毛、網絡特工都好
大致上都響度話「已經贏咗」或者「聽日再去遊行就欺人太甚」
而呢句說話，今晚吃飯嘅時候，好多長輩都已經認同咗
即係話，之前連d長輩同母親都企過嚟反逃呢邊嘅情況又重新reset咗

所以，聽日再出去遊行嘅各位隊友
千萬要忍！
林鄭係想你出去時候搵黑警挑撥或者搵人搞事
然後向班長輩同記者話「而家我肯傾架，係班細路癲曬之嘛」
我唔係叫大家唔好衝，而係要睇準當前要做嘅係乜
大家咁辛苦，搞曬長輩圖又有牧師同母親聲援
林鄭今晚出嘅呢招以退為進就係要大家打回原形，中計就真係會逆轉

聽日大家記得要比上個禮拜日或者剛剛禮拜三更加友善
有裝備保護唔緊要，最緊要係刻意加大同黑警嘅對比
黑警一後退就要小心，牧師都話係陷阱嚟
首要任務依然係要求撤回、林鄭下台，但難度提升之後
更重要係要令林鄭冇「暴民」可以交差
總之要俾記者影到我哋有幾和平幾友善
可以哭訴、可以唱歌，但一定要留住支持我哋嘅人

推一下

再推一下
重申，小弟唔係叫大家和理非非
而係搞清楚林鄭佈咗個局等大家聽日去踩
已經有藍絲響地鐵辱罵毆打後生
唔可以俾撐緊反逃嘅人因為林鄭嘅陷阱而轉肽

記住，唔好俾黑警同林鄭有機會做受害者

聽日會有一家大細
小心克制，保護小朋友